肚臍好臭可以點

凹臍

用毛巾落沐浴露鑽入去率

好怕插到穿左，大腸流出
之前睇怪談有師父係人地肚臍R到啲蟲同血

係 所以你要好小心咁R

小心錯手鑽凹埋達地

洗啦。肚臍可以臭到你聞到都好嚴重下架啦